第一屆連登童年鬥慘大會正式開始

請出招

冇錢食飯比肥婆笑

小學時比男同學錫左啖

比老豆老母打到變弱智 但我依然咁愛佢地

小三個陣去左非洲實習一年 仲要比人食埋條賓周仔落肚

成日去冒險樂園玩 玩到變智障

而家起左床

細個比男同學話我頭髮長到可以用黎敏屎

Ching俾人食咗 點解仲會feel賓周痕

打丁比老母發現

成個童年都係用儲水式熱水爐

唔小心上左舊登

我覺得慘都有好多種，我果種係生得矮小，讀書又唔叻，就比啲老師標籤，成日要見我家長，話我唔乖，成績差，課外活動好多都睇身高去揀人，合唱團又唔得，朗誦又唔得，足球籃球隊又冇份出場，小學已經係邊緣人好慘，最叻果年都係做左一年風紀，仲要係守操場果啲

on9

每星期食得一次pizza hut
冇得上咸網
冇女
每星期得100蚊零用錢
得一層樓

太靚仔俾人杯葛

好彩我無童年

我童年係夾住係鐵閘同木門中間 唯一慶幸既係我仲聽到隔離屋播卡通片

由出世開始到而家32歲都未食過一餐飽飯，咁多年黎最好餸就係一隻咸蛋加一碗裝滿既白飯再加多半磚腐乳。

住係深水埗，未離開過九龍，最遠係18歲果年去過牛頭角搞身份證。
未行入過大商場，好怕D保安趕我出黎

同一件衫着左二十年，細個專登買大D，就一路着到20歲因為爛到屋企都搵唔到布補番先去買左件二手衫既，果晚都已經開心到訓唔着。

試過有個月窮到冇錢開飯，要落M記食D OL食剩既二手薯條，俾人趕俾人屌乜都試過，但係我真係好肚餓，肚餓果陣尊嚴唔可以當飯食。

有一次病左，唔敢去睇急症，因為身上連一百蚊都冇，去到最後病到要訓醫院，醒番我都即刻偷走，因為我俾唔起住院費。

每年新年前要提心吊膽，因為好驚食環署黎洗地，地下濕左，我就冇地方訓。

16歲果年鐘意左個女同學，膽粗粗同佢表白，俾佢一巴車埋塊面到，佢講左句:「你呢D連沐浴露都買唔起既垃圾唔好再痴埋黎。」
的確，我連沐浴露係咩味道都唔知。

19歲果年為左試下洗頭水沐浴露係咩味，用哂果個月既零用錢入去泳池，執人用淨既細細枝果D 洗頭水同沐浴露，第一次聞到果陣味，我係個更衣室到喊左出黎，周圍D人望住我

小學到中學都比女圍搞到比男同學杯葛
識唔到同性朋友

我都杯你

手指甲有黑邊

好慘 估唔到香港真係有人窮成咁
繼續講埋之後呢十幾年點過

Phantom limb (penis) pain